知唔知大陸睇唔睇到viutv

深圳裝天線收到睇到

要裝野囉，不過頂盡深圳內，過左都唔會太有

唔該唒

世界盃？
上去深圳仲使乜睇viu

想睇達哥旁述個場

達哥係facebook live 打機

屌比個fd fake咗 乆柒

好